大量狗車由灣仔去緊中環

十未影晒，至少十架